屌你老母 港共見攻唔少中大 就想玩內部自破 叫五毛帶風向叫唔玩陣地變相棄守

好心一班連登仔就咪咁on9又俾班五毛帶到風向啦 根本依家中大就係同烏克蘭既獨立廣場一樣係精神支柱 同訓練基地

不過你班弱智就叫人玩遊擊 遊擊點撚樣守呀 弱撚智